譚耀宗：延任未必須全體七十名議員

加速主義好
正中攬炒巴下懷
跟著晒佢劇本

條友近排做咩咁搶口？

是但啦，反正都無分別

人大釋法，只有建制派議員可以留下

其實政府係咪真係唔識公關，呢條友係咁出黎講野重大撚過林鄭咪姐係話比人知香港個特首淨係比中國控制囉

最好全部委任，攬炒

胃鯨一個都夠啦

事但啦支那狗

支持

人大常委
全國得百幾人架炸
大過市長有咩奇

我哋清楚過你啦

三級會議
中聯辦一票
港共政府一票
立法會一票

咁樣過法案 係咪好有代表性呢

想知佢空左個幾個位點計

咁要補選左先

法國三級會議咁款
貴族一票
教會一票
賤民一票

真民主

肺炎好嚴重喎 點補選

補選就冇確診啦

隻太監宗大定林鄭大?
定係已經換左特首?

借機把持議會，真係好卑鄙，當自己演大陸d濕鳩宮廷劇？

宮廷劇好睇啲，呢班騎呢怪老肥就算啦..